點解檸蜜要貴啲？

熱檸茶檸水加兩蚊，點解熱檸蜜要加到凍飲價？

天氣凍飲杯熱檸蜜好爽

蜜糖貴過水同茶

唔好飲咁多呀 沖埋d大陸假蜜糖沖

唔係用菜蜜咖咩

成日飲

菜蜜成本高過茶/水，菜蜜存倉量少，所以供應少，為免經常缺貨所以吊高個價賣，等佢需求量下降

菜蜜檸蜜

好甜

唔係菜蜜咩

咁不如咪撚賣啦

啱啱學econ？

茶唔係貴啲咖咩

茶葉可以重用

賺尻你錢囉
好似凍飲加兩蚊咁
賣到貴一貴你都照買
唔劏你劏邊個？
利申：番過茶記